---
tags:
  - application
  - collège
  - lycée
  - SVT
---

import Image from '@theme/IdealImage';

# Édu'modèles

un logiciel de géométrie dynamique simple et léger


## Liens

[Le site](https://cosentinophilippe.forge.apps.education.fr/edumodeles/index.htm) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/cosentinophilippe/edumodeles) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/cosentinophilippe/edumodeles/-/issues)

## Présentation générale

Edu'modèles est une application permettant de construire des modèles de 2 types :
- des modèles "analytiques" reposant sur des variables et des relations
- des modèles "algorithmiques" reposant sur des agents et des règles (comportements)

